放極力子果時聽到啲彈簧聲代表咩？

今日無啦啦放極力子果陣feel到好強烈既彈簧感覺，同埋彈簧聲，代表極力子就快收皮要換？？

正常一定有聲
彈得慢先有問題

但係之前係好順滑好靜，而家突然之間放磨擦點再高少少好重彈弓感覺

腳掌唔順啫
介意就茶返d wd40 雪油嗰d 野過落去
只要回彈速度同平時正常 唔會踩完成秒先彈返上黎就冇問題

唔該巴打

我之前試過同你差唔多情況
之後成套極力子散曬
然後乜波都無唔到

利申：棍波，拖波補油個下過成萬轉

唔撚係掛樓上巴打話無事

睇你好唔好彩
車就係咁

屌你

咩極力子都死俾你睇啦

我部棍仔fit極力子都有呢啲聲，車房師傅話係本田通病，成日都見，唔會有咩影響駕駛問題

今日又無左個聲 可能果日連續揸左4個鐘，極子力同我呻攰

b偈？